兄弟爬山 各自努力

不割席 不分化 不篤灰

你班冷氣軍師自己望，你地做到邊一項
六七月都係，有咩問題總會一齊拆掂佢，化危為機文宣補救
依家一個集會就成班仆出黎叫人乜叫人嘜完全割席

上面邊一款係做到呀，屌你班冷氣軍師都哂口水

推

冷氣軍師會當你無到
其實就我黎睇真係五毛得2-3/10
真心膠7/10
可唔可以帶個腦上CC台

文宣又唔夠，搞手又解釋唔清楚
依家搞手出左黎再次解畫啦
唔可以怪手足咁撚大反應
加泰唔係第一次講
上次文宣少取消左
今次文宣仲少
仲要連搞手都唔幫大家解惑
大家唔擔心就假

我又抑鬱發作

我一開始都係度問嫁
問完又係無人答
大家都好擔心成個運動啫